支持方EE𠝹死李梓敬條仆街，一齊叫屋企藍絲撐EE

【立法會選舉2020】方國珊擬6度戰立會｜貼地民生自成一派唔玩政治｜「欺師滅祖」轉贈李梓敬

方國珊：李梓敬恨做立會議員變得好「民建聯」
/ 提到李梓敬，方國珊表示自己當年還在自由黨時，看住對方加入，但認為他現時「好恨做立會議員，脫離咗以前在自由黨時的軌跡，變得好『民建聯和工聯會』。」方國珊坦言，很難想像李梓敬自由黨出身但現時路線很左，「像何君堯一樣很異類。」方國珊更指，「他以前曾說過我欺師滅祖，我覺得這句話現在很合適他，想送這句說話給他。」

方國珊續指，其實自由黨過去給了他不少機會，上屆立法會選舉時，田北俊更排他名單第二為他抬轎，「他當時知名度不高，要倚重田生（田北俊），我自己當時在自由黨也未試過有這樣的待遇。」方國珊指，自由黨為他付出了那麼多，他離黨代表新民黨出選做法令自由黨失望。方國珊認為，從政的人應毋忘初心，指李梓敬是真正的「政治變色龍」，稱自由黨也有不少人是這樣認為。//

你叫咗屋企人支持邊個
做咩唔索性叫佢哋支持本土派

藍到hihi點會撐本土

西門梓

無叫錯

哪吒屆屆都出嚟𠝹保皇黨

調番轉講, 上屆如果棄鄧家彪過票比佢已經贏左啦, 係咪可以證明佢唔算保皇??

方國珊真建制
李梓敬變色龍